突發 喇沙門外有防暴

乜料，而家係咪想恐嚇學生

Popo 出黎做乜9

成世人都未讀過明校,嫉妒人地明校仔

哇屌你老母
借兵借到警力咁多呀?
每間學校每個地鐵站放夠一TEAM人囉

Details？

推

學校戒嚴

遲D可能有駐校警崗

係未d大粒墨驚自己個仔出事
而家冇事都變有事

痴撚線，入埋學校打呀不如?

👮🏻‍♂️👄🔫💀

⚰️⚰️⚰️⚰️
⚰️👮‍♂️👮‍♀️⚰️
⚰️⚰️⚰️⚰️

條撚屌自己母校都搞 仆街死啦

molamola, 學生返學未拎不反對通知書, 是咪準備放煙

搞撚錯

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

又想點，想攻入學校拉人？

屌佢老母 咪撚搞cheap九龍塘

阿一哥想打自己c弟

得罪喇沙，有啲弱智 唔小心拉到個政協個仔就仆街

狂問721去左邊??

現場一手,搜咗一個人袋同炒牌,跟著走咗

721又唔見咁多狗！！！！

咪搞學生啦

我屌你老母 你班畜生 咪撚搞d學生

放tg 啦

媽，我入到名校喇

搞班名校生人地老豆大把錢同你玩

Jm9

放埋tg啦
成班學生非法集結呀

鳩sir? 你點影的

狀況點

返學都要拎不反對通知書. ?
返學= 非法集結

學校有臥底，逃學威龍？

做乜撚野？

又捉學生？

痴撚線架？

係咪會放TG

ON9

班狗全部都band5/3出身，有機會緊係想打名校生

除左被暴動之外,而家仲有"被返學"

名正言順罷課

香港popo 除良安暴

搜學生？

捉欺凌幼犬嘅學生？

呢句真

白色恐怖，全面進場

比班學生睇下佢地醜陋既嘴臉

唔准佢地搞我D QQ Boy

而家着校服都保障吾到學生安全

你地早會, 涉嫌非法集結, 而家犯法

叫人唔好搞學生依家狂搞又係佢地

人渣

CLS夠薑就衝入學校無差別打學生

想學校放催淚彈？

大家估下今日晏就中大會有幾多狗

真係戒嚴咁

搞喇沙？傻架？

痴撚線又蝦𡃁仔，721唔見你地咁勇

射TG入操場未

搜old boy
現場一手

添馬 2:30pm 見

現場既同學 你地現正參與緊一場未經批准既集結
請立即罷課離開

屌你老喇沙都敢郁，大把高幹子弟或者啲狗仔女入面讀，留名狗正式向有錢人宣戰。

屌痴撚左呀？

洗唔洗甘丫！
學生有自己既思想同諗法 有乜問題

仆街

1050 現場：有幾十個舊生係門口叫口號，街尾有一豬籠。學校保安唔俾人入去，亦唔俾學生進入地下個花園

又想打鳩學生

學生都搞屌你老尾

自膠打錯時間

係咪有狗仔女？

毅進仔入唔到名校就黎恐嚇學生

睇佢地幾時搞埋大仆街

冇錯, 呢班十有八九讀唔成書
不過白衫都好多喇沙仔
個狗頭都係呢度出黎

人地身分地位高POPO幾多班

咩料呀？
學校出邊有防暴？
係咪用嚟保護大sir 啲仔？

夠膽咪打啲學生
校園內放tg囉

名校非富則貴

今日擺明係曬下馬
等啲學生知道 唔好玩欺凌

舉藍旗囉

廢差佬讀不到的學校

咩事

同六七果陣一撚樣

應該係隔離post果位舊生係門口派口罩然後俾藍絲家長報警,
不過依家唔出警察,直接防暴

死仆街學生都唔撚放過

屌，係街頭抗爭仲安全過返學
癲狗大可係校外圍捕

喇沙隨便拉一個都可能拉中皇親國戚

痴撚線

入面班學生會唔會出去聲援？昅下都好

cls

早會

喇沙仔最唔驚狗，放佢地出黎做咩

黑警721又去左邊?
五大訴求 缺一不可
#Chinazi

又一個無讀過名校 指手劃腳家長

睇住呀毅進仔，果度大把學生你真係搞唔起

放狗都未夠
仲要防暴, 真係on99
狗家屬多得佢啦

愈壓愈反，兩個月仲未明？

不如全港中學都有狗守啦

癡線？

送仔返學
話明邊個係仔

On9

留名睇狗仔女同狗父母反目成仇

啲學生會唔會落樓係閘內幫拖

九二共識：杯葛警二代

人地讀狗籠中小學

對，紅藍黃都有機拉中
拉中紅，應該有排唔洗升

關你地撚事咩

d狗唔識用腦諗野又點會明？

啲狗真係無撚腦多撚餘

毅進大學畢業生入喇沙教導廢青

現場一手
Popo話有街坊報警
成班大概十個防暴拎埋裝嚟
走咗一陣兩個返嚟
搜咗一個舊生袋後走咗

又呃OT

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

首先要拉集會首領
即係校長

放tg入去丫笨

狗仔護衛

其實報警嗰班真係閒返好多工夫
唔係身有屎點會咁做

Wtf 中學生做得啲咩

屌你唔好咁直接

on撚鳩
知唔知喇沙仔啲老豆係咩人呀毅進仔

Old boys 出撚哂黎

利申: BOYS OF COURAGE BOYS OF DARING

死番去毅進到上堂啦

18區tg玩到500中學

護緊謝振中個仔返學，保母都做埋，真係低賤工

D 老師同校長都唔敢行埋去阻止,分分鐘比人告返轉頭存嘛

on9政府
唔好賴學生係門口示威
佢地冇影響到人
入左去既學生一樣上到堂
但呢班黑警一到就唔同講法
拉人 隨時上埋班房
咁先至係影響學生上堂

Popo想助攻罷課?

夠姜就係學校門口放TG

開學又叫人唔好搞小狗，自己又搞人仔女

幫推啊
再咁個個連登仔都會收到有謠言嘅銀紙㗎

咁都得

Cls

屌佢老母 成班狗都低能

一語中的

喇沙好多仔

非法集結😂😂😂

盧大總統母校

成世人都未知名校係咩環境
咪想參觀下囉，鬼叫自己毅進仔咩

CLS

聽講黑警龍頭都係喇沙仔喎，咁樣招呼自己母校？

呢個真

自己啲仔女報驚?

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

佢地應該一生人第一次嚟呢度

Dllm

全民跳閘

名校

做乜撚啊死黑警，學生都打壓啊？

喇沙校長級應該壓得住班狗，但班狗快閃查完就走

我睇完笑到仆街

放tg啦

而家毅進仔 連李加誠 都打 無人制裁到佢地

on9

黑警 冚家剷

學生應該睇唔少，估計守住大Sir 仔女，一被人杯葛就call上去打人

輕輕一推

以前觀瑪，地利亞呢d打仔學校最多都係一架警車啪門口，d CID打完先慢慢蒲頭

返學好危險

成班垃圾，冇學歷冇讀過書去名校參觀啊？
係咪學生返學帶個口罩就犯法啊屌你老母死黑警

返學係非法集結？

屌你老母學生都搞

屌, 唔講以為逃學威龍, 有恐怖份子攻入校園

麻煩喇沙手足逼到狗仔自殺靠你地
忌心軟

自己啲仔女邊入到去讀

笑死 喇沙d狗仔女有排玩

啱呀而家釘槍都係攻擊性武器

屌你老母死黑警！

其實D狗去哂D名校係因為好多大SIR既狗仔狗女都係讀呢幾間
去保護佢地返學

今次係有喬裝周街打人既恐怖分子

合理解釋

dllm cls hk popo

我都好想知 喇沙仔d老豆老母會唔會癲

學生返學都唔得

有街坊報警
出防暴???

大sir肯定落order去曬保高級子女

喇沙仔快D講英文撚狗

我願榮光歸香港

開學了，學校戰線加油！

真係忍唔住屌
想知學校點保學生

全撚部防暴警
當學生係恐怖份子?

612 721 811 831

花式自爆

真係有恐怖份子佢地就調頭走架啦.呢班撚樣

大家忘記咗，好多大陸膠官二代落咗嚟香港讀書，二千萬買層樓都話平，最緊要入名校果啲呢！
仲有大量膠層黑警二代。
所以人地派警犬去保護呢班二代。
你唔見潮汕公校有警犬保護。
😏

黎明來到 要光復 這香港

係暴大
會唔會係暴大放TG

唔好拎我哋同六七比得唔得？

死黑警!!!!!!!!!!!!!

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱呀 入面有高層仔女搞啦搞啦

屌你警犬

係721冇咋嘛

執返抽盲腸先啦～

收皮啦yijin仔

媽，我「入」咗喇沙喇

Chem lab有人用Bunsen Burner 縱火
全部告暴動

白衫果班有d讀喇沙嫁，盧狗都已經係啦

721去左邊?

試下吽班喇沙仔
睇佢地老豆老母
一定同你同你玩到尾

其實喇沙仔咁聰明, 可以用毅進仔EQ低弱點去應付
例如笑佢地入唔到喇沙搞喇沙仔呢種說話令佢地自卑心大起

好多狗幫都係LSC，首推喇沙之恥盧犬聰，連佢同我嘅母校都出防暴犬？？？

又要唔比罷課
但又去學校恐嚇學生
你玩鳩晒啦屌你老母

今朝去嘅時候順便去埋培道
嗰邊都有防暴狗

全香港五百間中學 間間放一隊兵呀笨7

唔係讀聖保羅咩?

爛返去毅進啦

屌你老母

做乜撚野? 要搜番去搜你地D狗仔狗女啦

唔敢翻學喇 一陣係校入面放彈丫

高度懷疑有大狗仔係啦沙仔

接返學？

好快啲貴族家長就會出黎嘈，係佢地面前你黑警署長都要頭dupdup，班狗都未搞清楚自己對家係咩人。

奴隸聰母校

盲腸

戒嚴啦痴線

學校入面影出黎

1020 油麻地站 最少12隻

On9 仲衰撚過軍政府
18區起義啦屌你老母

防暴夠膽就圍國際學校

佢哋弱智架
校友 舊生會 背後咁大力量都搞膽搞
真係唔識死

有冇live?

Popo表示 好好地返咩學？想用書包襲擊警察？

屌你老母係咪CLS

最多都係毅進仔，等於尋晚功新城市俾人狂，冇手足英雄式歡迎個心係酸d嘅🤣🤣🤣

怕政協個仔比人欺凌？

冇事既 上水喇沙舊生去名校觀光姐

遲下出街都要不反對通知書.

舊生會好多都偏藍

90年代預科入唔到U個班Losers，考犬幫或者JL，必請！！！

宜家係黑警欺凌學生
警報器應該一人一個 全民防犬

呢個角度
應該係校務處或者教員室影出去

d冚家產富豪港奸落左order

屌你咩 DBS多狗今次玩私怨

全港18區都有防暴出現
究竟全香港黑警有咁多兵力咩?
個個星期散佈禍必及妻兒, 睇佢係唔係日日都擺防暴進駐學校

老豆驚d仔出事？

毅進仔未讀過書

身在曹營心在漢

仲有鄭柏林

藍衫點會讀到丫
白衫或者係

做乜撚？
唐老鴨拓柒架？
雨傘個陣罷課都冇野

係喇沙掉tear gas一定好刺激

被搜身

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，遺禍埋下一代。

幾時係九龍塘放tg

支持入班房無差別打學生

恐嚇學生

嚇到被擺課啦

想偷雞入去舉一舉黃旗, 跟住出返黎?

罷工既有集會呀！！

越多popo即係越多犬兒？

唔洗嘲笑，個人企直同佢地講英文就得
名校生一向自帶氣場

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

老美有校園槍擊都未有咁多黑警駐場

r撚哂頭

可能要人釘人保護犬子

721狗力不足

毅進仔妒忌呀

我都覺, 有幾個frd喇沙、英皇舊生
佢地個氣質同毅進完全差好遠

diulama 戒嚴呀仆街

顛到要入學校捉？

成日話想cum熄件事
咁樣cum熄

夠膽就入學校

喇沙出好多白衫架喎盧偉聰連自己師弟都保護唔到

喇沙有好多家長係藍

家長會又強勁，學校好難做

謝狗仔係聖保羅喎

仆街黑警，有種就走入學校開槍
光復香港 時代革命
寧為玉碎 不作瓦存

記得好好招呼啲狗仔狗女

喇沙唔少家長係警察

only a piece of background for the elites to take photos with

咁樣第一日搞班學生 你啲狗仔肯定呢年唔會好過

個仔無端端被人打幾藍都變黃

謝振中孽種讀st paul小學
謝振中孽種讀st paul小學
謝振中孽種讀st paul小學
好重要 要講三次

你班黑警玩撚夠未呀屌你老母

SOR9RY囉，我地LSC從未當過上內喇沙中學係自己友囉！！

懸崖勒馬

佢哋最叻嗰個都讀到牛津道間賽官嘅

狗狗想讀？

毅進仔又眼紅名校生

64

賽官啲mk妹好懷念牛津道籃球場

唔通想喺學校武力鎮壓

64咁撚樣

返毅進啦 未見過名校

毅進都好出名嫁
不過唔係學校
係出名的狗隻培植場

保護警2代?

喇沙仔好醒架

有事即走, 唔會比人打

好撚野，返學都犯法？

係咪有狗仔呀

佢講緊班黑警，唔係講自己

我哋呢啲普通市民者，隨時被佢打一鑊唔知咩事。

突破盲點了
自己讀唔到，你班學生都無得讀！！！

聖保羅喎ching

係咪on9架？學生都搞？

一定係咁多人係學校 要告非法集結啦

Dllm 咪撚搞學生啦

正喎，入左校園範圍屌狗啲狗吹你唔漲
入學校拉人囉笨

一定搞名校，你元朗個d擺唔擺都一樣，當然搵最出名既殺雞警猴

有愛講力班仆街嚟又唔見有防暴保護師生舊生，真係抵班狗全家生血癌

其實防暴好似無槍？

快啲叫學生喺學校入面屌啲狗走

係咪個 有名校仔用左警報器啦

嘩原來返學咁危險學生們唔好返學啦容乜易被狗咬

唔使啦 張相已經見到有

其實好明顯唔係想恐嚇啲學生，而係要保護高官嘅仔女，或者警二代...驚有人搞佢哋

喇沙深黃都去搞
想確保D狗仔一定日日比人杯死??

狗仔基因讀唔讀到喇沙架

popo未見過喇沙

感覺依家冇軍裝 全部都係防暴裝 六月仲有啲係藍衫醒頭盔 依家全部綠衫

成班傻hi

克警葡萄人地讀名校

抄左身份證

自己母校都搞
真係冇人性

點解學校老師唔出黎了解

好明顯入面有人非法集結

黑警 武統香港

毅進仔真係出名弱智
入面勁多達官貴人仔女
唔小心搞到其中一個真係死都唔掂

同埋係豪宅區放煙都唔錯喎
班狗死得仲快
唔止中產connect
有錢人都connect埋

屌你唐老鴨同我躝出黎

段王爺實會call狗

邊間喇沙先

做乜鳩野呀
返學都唔撚比呀

而家無普通警察嫁啦
連平時最撚廢個D肥仔呀叔都全部上防暴
行必個班都全部當防暴咁做

唔知個街坊係咪 popo『喬裝』呢？

狗唔可以入暴大

不如咁啦 好似台灣戒嚴時期咁
用軍警做訓導算啦赤納粹

九龍塘啦....

想射tg

香港已進入非正式戒嚴狀態

屌你班狗搞學生??

毅進仔終於入到喇沙

Fuck the Gestapo

CHINAZI

支納粹，癡那線

CHINA：支納

自己讀書無機會入去，依架借啲意入去人哋名校行個圈呀

朝早入喇沙，下晝入暴大，一次過滿足晒毅進仔嘅願望

仆你個街啦

暴大之後又有間暴中

又進化，而家鐵不合作運動罷課都出防暴on99
遲啲我係屋企痾屎都出防暴啦

警察變過街老鼠了

我正式宣佈 香港戒嚴

721要40分鐘先有警察
派傳單 黐連儂牆呢啲就咁多警力

唔好嚇嚫d學生啦⋯⋯

迫返學運動